杜汶澤大戰連登仔

唔好比佢停 繼續開炮